派錢又激起民憤 抽獎又激起民憤

已經唔講最大問題 政治因素

真係無一樣野係做得好

有無其他政府係好像香港咁

到底支心真係香港政府果班人智力有幾低

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣